如果香港自治法成功通過 匯豐凍結星火70,000,000 是否符合制裁要求？

匯豐股價$10 go go go

HSBC : i am uk bank

匯豐幫美國手搞鳩支那d 生意
算數啦

有d 門面野點都要做下, 星火自己又唔小心

英國狗我屌哂你地老母

英國狗淨係食挖香港匯豐既錢黎派俾佢地班高層廢殘人工,仲唔派息俾香港人,只係利用緊香港幫佢搵錢,夠薑就搬總部返香港

制裁臭英

HSBC $5 gogogo

罰幾百億走唔甩

唔明你想講咩

其實可以寫俾國會議員/美國領事 作為證據

制先算啦